搞乜呢排咁多貶低男性嘅post

topic話男朋友點點點
入到去來來去去無上進心 xx歲人仲係唔嗲唔吊On99咁 都無Planning
我去咗Beauty Exchange?

Wa da si wa

吹牙

吹你唔漲😙

pr公司做野

唔使貶都低 做男人慘過做狗